[NS] Pokemon劍盾售前討論區 #24 罷買寶源

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

又1001